馬鞍山遇到痴線女人

今日同女朋友係馬鞍山天橋行緊 突然眼尾feel到有個女人係我女友後邊行近 近到我以為佢係我女友既朋友 想攬住佢比surprise佢 我擰轉頭望一望 我地唔識佢架喎 佢個樣廿到尾 黑色長頭髮 條痴線女人就指住我女友書包 我以為佢想提我地未拉鏈啦 但見到個書包拉鏈拉實左已經 佢仲繼續貼實我地 我一路行一路望佢唔知佢想做乜鳩 發現佢左手帶住外科手套 仲要有好多屎係上邊 之後佢用隻冇屎跡既右手掂鳩我手臂 我嚇親即刻大聲喂鳩佢 佢先轉身走 搞到我用左好多酒精消毒隻手 我女友就呆到唔知發生咩事 大家係馬鞍山小心D 我真係見到佢隻手有屎

遇到呢d 最好就係捉住佢就地正法

依個？

就係佢啦 就係睇佢個樣唔似咁痴線 但D行為真係好痴線

幾正

TLDR

馬鞍山有個戴住有屎漬外科手套既癲女人周圍揾人抺身，而樓主已經中招

條女好似唔差

置頂

連登仔真係.....咩都食得落
小心撚都咬斷

呢個有睇fb都出晒名

你入街坊群會知

連登仔可能痴線過佢 可以癬翻佢轉頭，睇樣唔老都可以蒙頭入閘

我溝唔到女呀！！！呢個我ok架 我幫佢變返正常

我住新西 第一次入馬鞍山就中招